他的生殖器如牙線 卻「短小精幹」讓女生高潮

英國一名30歲退役軍人哈里斯(Micky Harris)擁有7.3公分的奈米屌，更一度被同袍戲稱是「牙線」，但哈里斯要勉勵各位男性：「雞不在於長，有技術則靈！」

據英國《太陽報》報導，哈里斯說，從小他就對自己的生殖器感到憂慮，長大成人後，生殖器的長度也不過7.3公分，算是奈米屌等級。之後他從軍，更有同袍嘲笑他：「嘿，兄弟，我牙齒縫塞了東西，借你的小雞雞一用。」

雖然是小屌男，但哈里斯不氣餒，他說自從他開始與女生約會後，雖然女生的反應都是「好小」，但上床後的反應都是「好爽」。哈里斯強調，因為「小雞」讓他更能專注於「床戲」，比其他男生更懂得與女生調情，了解對方的心，最後就能順利「頂到深處」。哈里斯更說，技術比尺寸更重要，短小精幹才是王道。他也指出，身邊有朋友就是大鵰型，但大到會讓女生不舒服。

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

吾系甘明？

系

之後他從軍，更有同袍嘲笑他：「嘿，兄弟，我牙齒縫塞了東西，借你的小雞雞一用。」

假恥笑真hehe

呃撚含

屌你牙縫三角位

扯定未扯既尺寸

咁細支我都想試下

「我來含！」牙籤仔看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」